［Live］中環銀髮族集會及遊行

現場好少人⋯如果係中環今日放早既去支持下呀

多謝銀髮族！！！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

幫推

推

推推推
呢個時間係會少人嘅 一陣放工會多返

Arm arm經過都唔少（過百人）
仲有兩個細蚊仔追逐

而家都有幾百
多謝銀髮族！